Привет.

В рамках работ для [МФЮА](http://mfua.ru) был создан этот шаблон простой посадочной страницы для мероприятий, демо-сайт доступен по [ссылке](http://rukomoynikov.github.io/cigun/)

Применённые технологии:
	- Jade
	- Stylus
	- Gulp
	- адаптивная вёрстка

Так же доступен вариант этого шаблона шириной во весь экран, для этого раскомментируйте необходимый блок в main.styl файле или добавьте в main.css информацию из full-screen.css.

С согласия владельца шаблон переходит в общий доступ и может быть использован на ваше усмотрение. Кажется, это называется MIT лицензия .